<轉策略> 好多和理非已經唔知點樣可以support 呢個運動

呢幾個星期不斷同身邊既和理非 好多都係對反送中好supportive
但如果有個和理非問你 話佢想支持呢個運動 但係出黎示威太危險 有咩方法可以幫到手?
我相信大家咁未必即刻答到

仲有以下原因令和理非好難再支持 呢個活動

1. 活動太多 就算搞得幾成功 冇討論/follow up 就唔會有效果

好似8月5罷工 以人數黎計 非常成功 有成35萬人!!!
但因為活動太多, 事後對8月五罷工既討論完全唔夠 果日咁多人罷工 唔係罷完就算 要有人follow up 文宣組或者記者有冇就住個數字 去慶祝咁多人罷工, 或者去向政府或家商家佬 施壓?
可能有, 但因為太多新聞 你搞得成功都冇乜人理 結果大大浪費左當日罷工既人數
咁結果成個罷工對正苦 施加到幾多壓力?
如果有人8月5罷過工..你問佢下次會唔會再罷 我諗佢都要諗諗 因為8 月5 咁多人罷完之後都睇唔到有咩作用 甚至乎已經被遺忘 因為真係太多新聞
所以8月5其實係唔成功 因為完全冇follow up

2. discussion 太雜亂 但適用和理非既Post就太少

呢個星期 時事台 主要討論 劉起大台, 星期六日 TKO, 港島東示威, 又機場,又黃大仙, 又激光中, 都多到我數唔哂 當然仲有大量鬼,三毛帶風向Post
其實係有D零零星星既罷買Post或者 商戶抵制List 呢D post咪可以幫到和理非去再支持呢個運動囉 但係極少討論 所以希望大家手足 係行動Post留完之後 都不忘 推下呢D和理非Post

3. 前線勇武行動太危險 而且暫時已經足夠 唔好再送頭
好大部份和理非有份工有家庭 唔會同你上前線沖 亦唔敢參加示威 因為驚比人拉
而且 對家自721 己經冇哂底線 所以會用盡最賤格最仆街既手段 黎瓦解我地既運動
呢一兩日都見到:
1. 坐私家車再突然落車捉人
2. 前線扮鬼拉人/引人戀戰
前線示威再繼續只會送頭 勇武手足真係唔該停一停 重整之後既策略 對家仲有大把賤招未出
人地人多錢多裝備多 我地呢邊拉一個少一個 希望大家考慮清楚

所以希望大家個風向 可以集中返一D 和理非可以做到既野
例如上面講既罷買罷消費 同埋抵制商戶List 仲有抵制TVB 呢?
大家仲記唔記得寶礦力單野? 一抽廣告就大班人支持
我當你宜家今日又有人抽廣告 仲動唔動員到人買哂事面上既products?

和理非一定係佔呢個活動既多數 點樣將呢班人發揮最大既效用係呢個運動既關鍵

推

認同

最大問題係討論太亂 太多news

咁多位認同既唔該幫推post 比更多人睇到
唔認同既都歡迎留個言

幫手推啦

危險和理非唔敢出黎
今晚之後和理非都滿腔怒火
要搞多次大遊行，要林鄭知道佢企唔住腳

認同，幫手推
警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

已經唔再需要和理非，全民勇武

罷買日同抵制濕鳩商戶係人人都可以做 同勇唔勇武係冇沖突

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

721 811

Push

push

武器制作

We Shall Never Surrender
機場見

咁求去向，就算和你非做唔到，你哋諗下Throw 返出嚟都好。

下面可以參考下，可以以佢為基礎加加減減，反對支持。好人一世平安

請起樓主底睇下咩料
用不推post方式回覆

起左
不過佢呢個POST既論點暫時無問題
可以思考下 但唔好盲目信

如果和理非可行會搞到811咁？
唔好再自欺欺人，我地係面對獨裁的中共，今時今日仲有和理非的空間？機場坐下咪無黑警理

612係因為勇武沖而令條例暫緩，政府從來無理過和理非遊行呀

無人棍食子彈架！無人想被拉！

我地要諗下仲有咩幫到前線既義士。
希望和理非落力支持罷買，以實行用經濟對政府進行長期施壓，請把意念傳開去。
請 like
全民罷買 fb page。

以前係成日玩膠 但呢d大事大非既情況 個個人都有責任企出黎

所有人去機場

四罷

721

同意

其實罷工既人唔少

但得到既focus 唔夠
亦都無下一步

放映會呢
連儂資訊牆呢？

幫手推！

幫手推

當抗爭升級去到一定程度
和理非注定係要成為默默付出既一群
正如你唔會知道烏克蘭最後和理非做左d咩一樣
總之做到就盡做啦

一日內活動太多
濕鳩濕九和理族時真係跟唔到咁足咁多，只好選擇揀單一活動去/都隔唔清真假而唔去/果區唔係自己大本營唔去